{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6970747'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "돈버는 레시피 콩나물국 콩나물무침 쉽게 만들기"
    },
    "text": "新社会人のための超簡単な豆もやしの和え物とスープの作り方をご紹介します。 豆もやしの和え物を作るためには、豆もやしを沸かして軽く茹でなければなりません。 茹でた豆もやしを冷水で洗い流し、タレに入れてまんべんなく混ぜ合わせ、熱したフライパンで炒めます。 炒めたもやしにごま油や塩、コショウを入れて味を調節し、パクチーをのせて完成させます。 こんなに簡単においしい豆もやしの和え物を作ることができます。 もやしスープを作るためには、鍋に水を注ぎ、スープ用のカタクチイワシを入れて煮込まなければなりません。 沸騰したらカタクチイワシをすくい上げ、再び水に白いカタクチイワシを入れてカタクチイワシの出汁を作り、塩を入れて豆もやしを煮込みます。 火が通ったらニンニクとショウガを入れてさらに煮込み、最後にごま油とオイスターソース、醤油などで味を調節します。 このように簡単でおいしいもやしスープを作ることができます。 この二つの料理は安くて簡単な材料で作れるので、新社会人にとって良いオプションになるでしょう。 調理時間は30分以内で、必要な材料は豆もやし、ミネラルウォーター、塩、長ネギ、刻み唐辛子です。 これを活用して美味しい豆もやし料理を作ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "豆もやしの和え物の作り方は？",
            "answer": "豆もやしを沸かして軽く茹で、冷水で洗い流し、タレに入れて混ぜ合わせ、炒めます。ごま油や塩、コショウを入れて味を調節し、最後にパクチーをのせて完成させます。"
        },
        {
            "question": "もやしスープの作り方は？",
            "answer": "水にカタクチイワシを入れて煮込み、出汁を作ります。カタクチイワシを取り出し、再び水に入れて豆もやしを煮込みます。最後にニンニクとショウガを入れ、ごま油やオイスターソース、醤油で味を調節します。"
        },
        {
            "question": "豆もやしの和え物の材料は何ですか？",
            "answer": "豆もやし、ごま油、塩、コショウ、パクチー"
        },
        {
            "question": "もやしスープの材料は何ですか？",
            "answer": "水、豆もやし、スープ用のカタクチイワシ、塩、ニンニク、ショウガ、ごま油、オイスターソース、醤油"
        },
        {
            "question": "豆もやしの和え物の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "約30分以内"
        },
        {
            "question": "もやしスープの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "約30分以内"
        },
        {
            "question": "豆もやしの和え物を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "豆もやし、ごま油、塩、コショウ、パクチー"
        },
        {
            "question": "もやしスープを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "水、豆もやし、スープ用のカタクチイワシ、塩、ニンニク、ショウガ、ごま油、オイスターソース、醤油"
        },
        {
            "question": "豆もやしの和え物に何をのせればいいですか？",
            "answer": "最後にパクチーをのせます。"
        },
        {
            "question": "もやしスープに何を入れるべきですか？",
            "answer": "最後にニンニクとショウガを入れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 395
    }
}